途經沙螺灣， 遇上超級野蠻的白頭惡霸

無法無天

可以follow呢個page跟得好貼
再1823

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

點解你行開就要俾你行？ 仲要唔戴口罩

呢種共產行徑，真係好恐怖

屌你老母白頭狗死撚左去喇牛屎狗

學下乜野叫Right of way granted by Prescription
common law 西方民主國家果套啊 戇鳩
逆權侵佔又共產啊

更何況 成條東澳古道都唔係私人地憑乜野唔俾人過

你行左廿年啊？

佢地起個遊樂場都唔撚關你事啦懵撚

依家係講緊人地封村乜理由都好，都唔柒關外人事，你係屋企我話撚知你屌部電腦啦

唔係私人地係唔應該霸，但諗諗下，屌，抗爭表達訴求、要發展條村、咁封路，錯係邊？

其實唔想撩交打，純粹學術討論下，龍門應該點擺

到底條村可唔可以咁做、點解佢地咁做、關唔關個阿某踩入去事，三個問題

呢條白頭佬龔學成 之前搞過二澳封村，佢本身都唔係沙螺灣啲人
得閒可以google 一下佢歷史

咁佢咁大聲話自己條村

Lm

垃圾牛屎村佬
屌你老母啦

乜春嘢叫「封村」啊
你條所謂村只係堆俾政府土地分隔開嘅私人村屋
屋地以外嘅地方包括依家落咗閘嘅行人路全部屬於公眾地方 班村民有撚資格去封咩

可能想成塊地都霸住，玩逆權侵佔，咁撚多年先黎搞

唔夾嘴型就牛屎佬，唔俾你屌就臭雞

懵撚 唔知頭唔知路 就上黎吠啦
鄉黑都撐 你平時係咪收開錢遊行 又係ig扮黃果啲啊

即係除左間屋，其實班友無業權？

慳撚柒啲啦
講埋啲on9野就預撚左比人屌啦
問人係咪行左廿年、又話起個遊樂場都關人撚事
如果係公家地自己霸撚左去起遊樂場都關人撚事？

唔知就真，想屌你都係真，你知撚條閪咩，扮撚晒野
繼續吹

紅色範圍係私人土地 依家條行山路綫根本就全段都係喺私人土地以外嘅地方 情況同旺角居民唔鍾意自己區太多人流然後走去set RB長期封鳩
咗彌敦道一樣

你估個個都好似你個柒頭 乜尻都唔識又加把嘴咩
入去支持人哋封村起遊樂場啦

其實係政府土地就點封都唔得架喇
除非佢有証明霸足60年
點解咁做同可唔可以做係兩樣野
不過我相信最後都係唔會封得到耐

明晒

其實白頭佬唔係果到人已經收得皮

本身都有啲同情
但睇見班牛屎佬兇神惡剎恰有線記者
即刻決定去1823

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

收嗲啦
唔係好撚串咩？唔係撐牛屎佬起遊樂場咩

哇 住旺角嘅街坊如果嫌太多人 建議學佢地set RB封左彌敦道

白頭佬已經構成恐嚇，睇下係咪黑警背景，唔係既過幾日又比人蒙頭拉

不過牛屎佬多數都同黑警有關係

如果係果度住條路就等如你既
港人出入要揸直昇機都似
感覺白頭條友古撚惑惑一定有陰毛
係咪攪D野出黎搵D渣拿同政府deal呀

屌你老母臭閪 又話屌我 做乜尻縮啊

村入面有老人家 你地踩單車嘅 風火輪嘅 行山嘅
一路行就一路大聲講野
會唔會諗下自己影響到人

大把村民踩單車 電動車出東涌

眼見就唔多覺d外人會讓村民
利申：都係前排經過過

我就見前後有車要過
d人都會行埋一邊讓
其實又點分到係咪村民出車
又或者村民有優先
無理由要佢地讓 麻煩到佢地？

hi村民

唔係話優唔優先 而家係D遊人太多又冇公德
俾人討厭就應該諗下點解人地會討厭你 先至再指責人

果啲「村民」有上網㗎，見到佢哋可以講聲hi

個白頭佬係到攪獨立？有無人報國安查下佢

又係你啲死傻閪 唔知頭唔知路
乜衛具問題 要剷樹起路 方便揸私家車入村
無公德就封得 幾時封撚咗旺角 深水埗佢

入面大把料 睇完先講

牛屎佬咁能型，想出名啫，推能爆佢啦

咁就=有資格自己起到閘封左條路去？
有行山人士無踩單車又過唔過得？
入中

試下搵鄭松泰議員跟進下

你咁講 度度都可以封喎
你出旺角銅鑼灣時
有冇諗過d居民會討厭
希望大家一齊檢討下自己

未必有d村連道路都係私家路(私人土地)
但如果係唯一出入既路就唔封得
而且本身有人行開既路都唔可以隨便封
根本香港就無封村呢樣野
你點封都要留返條消防通道

清楚哂
thx

終於見識到原來真係有"弱智都識上連登" 呢樣野

報狗話有暴徒堵路呀嘛

我冇讚成封路 係叫d人反省下點解d村民咁反感
兒登仔

兒登仔實係要反醒下

鐵閘拆一起三 狂砍樹霸地 「沙螺灣國」拓車路冇王管

on9 市區夠大把老人家
係咪要停市停車唔好嘈到佢地？老人院醫院都冇既待遇，你地邊到炎黃子孫咁巴閉？
行人自私？你地先最自私人少少想借啲倚霸公地

屌做乜講到人地去咗你屋企咁？
除咗間屋，所有野都係呀公
討厭還討厭，班村民而家越晒權
霸公地要坐監的

邊撚個強佔國家資源？

屌你老母，柒撚左喇
出黎啦咪撚潛呀

呢兩日咩情況？ 有無封路？

鄉黑收皮啦

喂，屌你老母啊而家

721兇手

邊一區冇老人家 正on9

想霸扡開路先係真，咩行山單車風火輪，全部都係煙幕。
天行足跡個fb 好details 講晒

on9 先會信

屋企付近有討厭嘅事就封得嘅話就好呀
樓下條街 double park 到黐線
成日有兩架對頭車頂死哂唔郁得

眼見就好多外人都會讓村民
利申：成日經過

你當去咗new Zealand, 探毛里族人

嘩，咁惡嘅，官地嚟wo

推

呢個post果兩件柒頭村民潛撚咗水 ？

Please pin this.

白頭佬身份曝光

抛磚引玉果然有用，多謝網友提供一條立法會公聽會的youtube片，確定了「沙螺灣頭號惡人」的身份：龔學成。

再google一下，有更多驚人發現：龔生原來不是沙螺灣原居民，而是二澳村原居民代表！而二澳村正是2001年震驚山界的封村事件的發生地！你或許有印象，當時二澳村已遭荒廢多年，但原居民因不滿環保人士入內清除薇甘菊等保育行為而發起封村，截斷鳳凰徑，成為頭條新聞，令二澳有「惡人谷」之稱！原來白頭佬的血液裡滿是封村基因，難怪他不能自制！

【白頭佬外傳】二澳封村

已荒廢數十年的二澳村原本有四大姓氏，其中以龔氏為首，龔學成因而自1995年已當上原居民村代表，並由此晋身大澳鄉事委員會(委員會涵蓋大澳周邊的多條村，包括沙螺灣)，涉足當區事務。發生於2001年的二澳封村事件，相信他就是推手之一。

天行最早在99年行過二澳，當時已完全荒廢，成為叢林地帶。至2001年，有環保人士到此地清除薇甘菊，引起原居民擔心保育之風吹到，影響他們的發展利益，遂激烈反抗，高調派人封村，阻止行山人通過鳳凰徑。在當年相對平静的香港社會，封村事件相當震撼，令特區政府顏面全無。和沙螺灣所不同的是，部分鳳凰徑的確是落在鄉村土地(估計因為是傳統泥路，無需部門建設行人路或街燈，沒有對業權的要求)，政府只能依據在普通法下市民享有「過路權」的原則要求村民解封，但遭村民拒絕，政府亦無胆量強行開通…… 結果特區政府失威，漁護署只能在路前豎立告示，警告行山人士前面是私人地方，路不通行，反而籌建由深坑瀝至牙鷹山的新山徑繞過二澳…… 後來事件隨着村民不再據守而無疾而終。的確，人家早已搬離二澳，怎能每個週末都持之以恆回來餵蚊？😂

雖然二澳不再封鎖，但特區政府已完敗，鄉事派氣焰更盛。鄉紳看穿了政府的怯懦，食髓知味，以為可以在沙螺灣重施故技……

下一集，將會講述當年二澳村的發展大計，龔學成在其中的足跡……

班村民封村為左迫政府起馬路
起左路班村民就肥肥

單車佬真係算有耐性

你話唔戴口罩果個？

兒登只係識屈毛屈村民？

同戴口罩有乜關係，咁驚你返屋企都戴撚實，瞓覺戴撚埋，戴撚到入棺材啦屌你老母

Btw拜登話要mandatory masks 啊，你係咪支持共產啊屌你老母